有冇人仲記得「朋友平價倉」？

以前嗰個年代嚟講，啲政治抽水改圖勁高質

思歪
佢d改歌都係童年回憶

第一代改圖始祖

拉闊音道～

心靈相通喎同你
咁岩睇返沙士啲料，諗起思歪

我只記得供款熊貓

仲有當年堆書 老懵董 掃把頭

點解個網啲改圖好多開唔番嘅

條友係咪樹仁畢業